惡魔蝙蝠隊正式宣傳退出哩場運動....

依七個月大家都辛苦了

我和雷門 栗田 蛭魔 也覺得捉鬼行為十分不為勇武設想...🙁

所以我作為惡魔蝙蝠隊王牌 在此宣布退出運動界！

一路以來 都多謝各位的悉心照顧 多謝和理非不顧一切支持我們！🙇‍♂️

有緣再見了👋

布，自膠

第一個就好笑

我哋自願退出，不求回報，只願大家繼續發揮體育精神，贏得聖誕盃

香港小隊正式宣布退出中共

On9 退出地球 費撚時比人屈係地獨

幾多點呀
仲開呢d post
好悶呀

七百萬人小隊

獨乜尻？唔踼美式足球都獨？

希望大家可以將支持我哋嘅熱情轉俾王城白騎士隊

退出緊係要大聲宣布啦，唔係啲人點知退出咗

足球有兩制係咪搞獨立

禾地中蝈人唔踼美帝垃圾運動，從來禾地只會蹴鞠

邊個傻閪逐個comment負皮

球證旁證都係佢嘅人，我唔踼啦

請港人講地、香港G報小編公開埋我個名，我叫小早川瀬那

你應該話武藏都唔知去左邊
所以退出了

武藏一早俾人屌住去做裝修啦

大家原諒我哋啦

感謝惡魔蝙蝠隊係武漢兄弟爬山

慢走唔送

慘變刺身

慘遭中華民族手撕生吃

靜靜雞ok？我仲未傳到成個鬼國